第一件事係封關 第二件事係增加醫療資源

罷工唔單止要叫政府封關

公立而家下下over 100% 唔洗武漢都已經係病毒溫床
封關只係第一樣
第二樣係要撥返資源去醫療到
100億比你地唔好比海洋公園? 痴撚線政府

第一件事係獨立 第二件事係開放槍權

推

睇陳沛然醫生 fb 佢話宜家床位少過97年